[公投] 覺唔覺連登應該support埋latex

如題，咁樣方便大家睇

現成Javascript lib:

有幾多連登仔識寫

又唔洗排板果啲，單統寫equation方便啲同靚仔啲姐

katex is another possibility.

latex 打手

支持

整個理工台, 裡面可以打latex

問題係 universal 嘅 syntax highlighting 已經唔多人用，喺咁多功能可以改善下點解要揀你，要吸引新人用有個 real-time interactive 嘅 GUI guide 住好啲（唔係下下要 preview），所以embed external 嘅圖或者眶會現實啲

反而呢度重未有 table 同 list ，唔係咁方便（搬晒 Markdown 同 BBCode 過嚟比較多人用到）